香港自治計劃規劃-第一步

利申:借ac

既然連登仔禁憎港獨
就改名 香港自治
基本法賦予香港人高度自治
如今林鄭否定一國兩制給予港人自治
我地要企出黎名正言順奪回自治權
香港人要有民選政府，不被中國影響的獨特司法制度及經濟、教育環境。

一堆連登仔話香港自治撚無計劃 剩喺講下
依家開始 為香港自治鋪路!

第一步 做好文宣
Airdrop文宣,連隴牆文宣
解釋清楚 香港自治喺基本法賦予ge 政府依家卻否認
香港自治喺理所當然ge
再列明 中共如何侵犯香港自治
例如假普選 經商滲透 清洗廣東話文化等等
然後提起港共做過咩衰嘢 鼓起大家ge怒氣

與此同時 民間議會方面都有手足準備緊
光復香港
時代革命

push

前線請留低你嘅DNA!!!

大家幫手推下

推

721

連登仔不代表我

雙普選 之後清算班賤種先

唔喺話唔要港獨要自治咩 依家自治計劃又無人推

推啊

咪姐係雙普選

唔單指雙普選 更包括中國需要尊重香港獨特司法制度，經濟及教育環境

又話要自治 依家又唔推 連登仔

自推

林鄭話香港無自治

你講個d最多都係文宣內容 自己印紙出去就得

依家就喺連登仔屌人空講 開po講點做又話自己去做就ok

就要爭取自治囉
港獨你地連登仔又聽無入
依家搞自治又話林鄭講無自治
所以其實想點

你折埋啦屌

即係回歸基本法 一國兩制

基本法咪喺高度自治囉

所以咪要爭取

tui

push 連登仔又話要自治???

骨子裏都係中國豬

中國夠話中英聯合聲明過期啦
林鄭係基本法定係中英聯合聲明呀?
佢話有就有,無就無嫁啦?
佢話示威者no stake啦,後尾又咪推翻
佢ON9又唔係第一日,佢話無,大家更加要大大聲咁同佢講,有呀,點解有呀攞歷史文件撻佢塊面呀

冇P牌嘅同我推爆佢

香港自治，重建法治

期待
做文宣好事，注意錯別字